股票討論grp

依度其實有冇tg/ grp討論股票 畫下圖？

呢堆